美國一女子監獄醜聞曝光三成獄警性侵女囚

轉載 據《紐約每日新聞》報導：近日，美國聯邦調查局官員表示，阿拉巴馬州一座女子監獄堪稱“地獄”，光明正大的性侵行為在這裡是常態。

美國司法部調查發現，阿拉巴馬州的塔特懷勒女子監獄在過去20年內時常發生各種羞辱囚犯的罪行。這些罪行包括：監獄官員強迫女囚犯從事性行為，以換取基本的衛生用品。男性獄警公開觀看女囚洗澡和上衛生間，一名監獄員工甚至組織女囚跳脫衣舞，而攻擊性的侮辱語言在這裡更是不足為奇。這座關押99人的女子監獄里共有99名員工，至少有3分之一的員工和女囚犯發生過性關係。

檢察長助理薩姆稱，調查顯示，這座監獄長期存在對女囚進行嚴重傷害的行為，包括性虐待和性騷擾。這些問題已經積壓多年，是阿拉巴馬州監獄官員眾所周知的事。

美國司法部、財政部均表示，將對這座監獄的諸多問題進行調查，包括過度使用武力、監獄條件不合格、衛生保健不合格和歧視等問題。

公主
如果有個白白滑滑細細粒粒自稱公主既人入左去，班獄警會唔會忍唔住?

Source:

殘體慎入

孟晚舟去坐咪仆街

公主跳脫衣舞

你又知仆街？或者人地期待左好耐

得3分1發生過性關係咁少
其他人點忍

班女囚唔係有獄警屌佢地只可以玩手指

咁都要#metoo

其他果2/3 咪自己一pair

其他都是互射

有睇orange is the new black就知
有季話即食麵好值錢
仲話9up
點知半年後有相關新聞

公主一定有待遇，絕對係3分1裏面

唔少犯好正，可能幾條m巾加麵可中出

正

或者等極都冇

幾多部華為手機可以中出一次

又屈

坐監不嬲都冇人權

用左會比FBI拉，幾多部都唔屌

Sweet home Alabama

雯雅婷

oh yes, come on~
deeper ~~

一早講左做獄長可以公然玩女販毒
係你班仆街on99 要做總統

點解女子監獄唔係用全女班職員？

應該唔會夠女獄卒

香港女子監獄內八成都係女性職員